[重要求推] 真係唔好再扮記者

發夢識得有做記者嘅朋友話，前線唔少人著件反光衣、拎住部相機企前線就想扮記者，然後又俾黑警捉到冇記者證，所以而家好多黑警見到著反光衣嘅都唔理照打，亦有部份記者已經唔敢著反光衣

雖然唔將黑警仇記完全歸咎於有人扮記者，但係的確令記者更易受黑警襲擊。好多記者都係我方盟友嚟，唔該各位手足幫手傳一傳出去，無謂陷害佢哋！

push

支持唔好扮，但其實對家都有人扮記者

唔好玩爛個制度
記者用鏡頭保護我哋
我哋都要保護佢哋

可以講多啲關於對家扮記者嘅料嘛？

捉住扮記者既就得

尤其記者係企喺狗狗對面隨時返工都被狗咬

呢啲言論，表面上勸人唔好扮記者，事際上係撚合理化緊班黑警
黑警捉查反光衣，應該大把同行影到，唔使發夢

啲警察分唔清就屈人扮記者？
想帶風向？

推 保護記者朋友

是咪發錯夢，邊有人屎忽行扮記者，當你可以買到黑色馬甲

無知一問
外國記者點搞記者證？

開始想屈人扮記者 負評 上一頁

痴線, 邊有人扮記者

打算正正經經搞間網媒 (紅色) 既幫紅媒出一份力

[超重要！人手置頂］文宣港台連線 正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!

邊撚度有人扮記者啊？

大公報扮記者關我地乜事

邊度有人扮記者呀
咪撚亂講野啦

對家仲要男扮女，再扮記者

其實真假記者都好真假市民又好都唔應該濫用暴力同私刑

仲咁多人正評？根本就冇人扮記者

果時咪屌過獲囉
我屌你老母邊閪個又懶醒又叫人扮記者啊
傻撚左個鼻啊？
我屌你老母

扮咩姐 齊齊攞委任證囉

亦有部份記者已經唔敢著反光衣

你on9?

痴線
冇記者證就唔係記者咩?
有冇委任證點解仲係黑警

心水清呀師兄，樓主警犬？

推

示威者邊有扮

收皮啦，扮你老母，正評既睇清楚有獨立思考先比啦屌

冇證冇據出咁嘅post
對家扮記者就聽過

邊撚度有人扮記者呀

有人扮
佢地自己人扮囉

佢地夠扮狗，人形狗

sor借借位
將77黑警打記者打市民推上reddit熱門

reddit戰場唔夠人幫手推
同埋有無人有英文字幕既片
d外國人問緊證據啊

人地而家憎記者仲多過正式示威者

你既鬼味好撚濃 =D

Between,
邊度有人扮記者呀
咪撚亂講野啦

Fact check, 有咩人扮記者

肯撚定啲藍絲廢老會話琴晚譚文豪後面嗰啲全部扮記者
唔好再spread fake news啦好嗎？

撚有人扮
對家就有扮

真係唔好再扮警察

邊到有人扮記者

合理化黑警打記者
我立即屌你老母啦

地圖炮仲要屈鳩人

收皮啦帶風向

真心唔好扮
係為咗保護記者

如果連記者都冇埋
邊個保護我哋

要扮就扮三色台記者
一齊打

咁點解冇人見到啊

畜牲扮記者
屈市民扮記者

冇人扮
咪撚想帶風向

有人扮記者唔係打記者既理由
否則佢扮示威者係咪可以打

唔該唔好打稻草人

無人扮
fact check

記者反光衣前面有個電視台logo架

收聲晒

邊有人扮記者?有
警賊

唔好咁on9，邊有咁易扮記者

要扮蚑那公安

都冇人扮記者

屌你老母

警察男扮女再扮記者下話
大把前科警察扮示威者扮記者扮鬼扮馬

淨係知有人扮警犬

fact check？直播無見到 無記者提過

你有冇證明先，fact check 咗味呀？
依家根本就無人扮記者，吹得就吹

請提出有人扮記者的証據

想屈人扮記者

邊有人扮
扮左比人捉 你估唔會比人拘捕上新聞？
黑警會乖乖放走佢？

你班警犬夠喺度扮人啦

無人扮! 咪撚屈

樓主肯出嚟講嘢未？有咩證據我地有人扮？點會我地有人扮？上次有人一講就屌到反皮
對家就真係有人扮
你係咪搞錯咗狗隻內聯網同連登
比啲證據嚟聽下

下 邊撚到有人扮記者
我淨係知有人扮記者影人大頭咋喎

就算扮都係警察扮!!
之前都試過警察扮示威者啦,
依家扮埋記者實質影示威者又有幾閒

吹啦 記者得立場同蘋果係敢言 其他都係狗黎 聽柯打做野

尋日都一堆反光衣
頭盔寫攝影/記者
見唔到有證但行黎行去周圍影野

邊有人扮記者
淨係得first aid同記者先著反光衣 賴埋呀笨

要負評隨便，有睇晒就得。
事實係我識得朋友做記者，亦都唔只一次提過呢件事。
扮記者唔係尋日先有，我都只係想幫佢哋提吓大家。
屈人有咩好處？唔好下下唔啱聽就話人老屈。
我相信唔止得我有朋友做記者，有嘅咪自己問吓係咪真有其事。見到嘅咪提吓佢哋唔好扮，見唔到咪當我鳩up囉。
話我合理化黑警暴力仲好笑，叫人唔好扮記者，點解黑警打人就變得好合理？

邊有人扮記者， 黑社會扮警察就信

邊撚到有

有懷疑咪check證囉，而家記者就光明正大掛住記者證嘅，反而我想問嗰班係咁吠又無狗牌嘅係乜嘢生物？

黑警全家截肢
得你班畜牲扮人咋
幾時有示威者cosplay記者

邊度有人扮記者

媽媽搵仔 個班人？

琴晚好似有人影大頭俾人發現就扮蘋果記者
之後有人捉住佢之後再搵真。蘋果記者黎認人

捉左 扮記者 唔洗比人拉 黑警放佢走
真記者影唔到 冇報導？

你個fd做大公報定tvb呀

有證據就show出黎
「我老豆就係陳局長！」

屈人有咩好處？ ==< 好撚鬼呀，媽~~~~~~

有定心理準備先

唔好再扮狗咬人啦琴日見到有位人兄著灰tee 綠褲帶個頭盔就上身咁款

最有印象係個肥佬
走黎走去又爬上中間條石壆

就連大公報同tvb都冇報導
記協琴日出左兩次聲明又冇講有

你個fd係平行時空做緊記者？

可能係文匯

戇撚鳩，有撚人扮記者，定你講緊忠義民團果班垃圾呀

即係唔係記者
就可以俾警察亂棍咁打？

咁有無扮黑警？

樓主去仆街啦
製造輿論帶風向
試圖合理化警察濫權干擾新聞採訪

你話識人掟磚都得啦！

邊度有人扮記者呀屌你老母

fack check呢？

自稱大公報記者就有一件

唔好老屈，我地無人扮過記者，對家我就唔知

有證據證明有示威者扮記者咩？
就算真係有都應該要按正常程序調查又好 檢控又好 唔好喺度鳩噏合理化黑警打記者

我就真係無見到有自己人扮記者囉

真

發夢識得有做狗嘅朋友話，前線唔少人戴住個狗罩、擔住枝狗棍企前線就想扮狗，然後班狗又無狗證，所以而家好多狗亂咬人

提防俾人帶風向
撚有人扮記者

見都未見過有人扮記者

好撚鬼 , op 唔係傻就係狗

屌你老母屈得就屈係到搞分化

樓主平衡時空走黎帶風向次次都有發夢 從來無聽過咁嘅事

相呢???
敵人扮記者扮示威就捉撚到好多啦

琴晚柯士甸站就係有個自己友無記者證但著住件反光背心揸相機影個阿婆差啲俾手足打
成件事On9到喊

@主編 @小編 @習帝

無人扮過 樓主帶風向

咁多正評係乜撚野事
一毛總人數？

Up乜尻呀你
「所以而家好多黑警見到著反光衣嘅都唔理照打」即係本身無反光衣既市民就可以打呀！？？
仲有，好多市民都有手機幫手影住，人地又係扮記者呀！？人地著反光衣就扮記者呀！？
記者反光衣係有寫住press既，有d甚至有寫邊間媒體，而且身上有掛記者證。

你唔係諗住咁既藉口都可以幫黑警洗白丫麻？

咪傻啦係唔係記者可以要求佢拎證出黎
得警狗出街先甩甩漏漏 衣衫不整 係紀律部隊中最唔紀律果班人

屌你又係度鳩帶風向
想合理化黑警打記者?
有閪人扮記者企前線

on9 扮乜撚道者 人地真係記者都打

想合理化打記者？咪撚on9啦

示威者扮記者無意義，咪撚柒啦死警犬，喺到氹鳩人呃鳩人

你做記者嘅朋友喺咪受僱於CCTVB?

呢種分化都咁多人正評，如果自覺冇乜反思能力，建議睇多啲comment先俾評價

捉到反光衣無記者證既話
隔離同行仲唔大頭影埋佢？
唔好玩啦

樓主logic係如果前線唔係記者就可以被打??

你朋友講就係呀
我朋友夠話見唔到喎 帶風向想幫警察合理件事？躝啦仆街

其實琴晚睇直播第一個感覺都係覺得邊有這麼多記者，就算中外加埋都多人過頭了吧?
不過如果真係冇人扮就好，我想都只係想提大家唔好扮，好好保護記者吧

證據呢？你狗噏

黑警就話無證方便打人啫
記者唔show 證博比黑警打咩on9

我識朋友係記者 佢話得藍絲扮記者咋wor
鳩up唔洗本

屌

邊有這麽多警察，就算中外南亞加埋都多人過頭啦？一定都係有人扮嘅。

真係唔好扮正常 你係真on9

( Show Blocked User - 蒼天之劍 )完全封鎖

如果班狗冇人扮記者
我就認同你

岩啊 又想帶風向
屌你老母

屌你老母咩樓主

收皮啦，屌你老母

你可以上網睇下警察網站有幾多人，琴晚的警察對比警察的人數你都話多人過頭，你都係學開偽進制的嗎?

哦
你想話警察琴晚唔係真心想打記者吖嘛
明架喇

其實日本仔當年都唔想咁暴力對待南京市民架
不過有D害群之馬除低件軍服扮平民
所以先有理冇理見人就殺姐

樓主，邊個派你嚟？好大陸式嘅語調

扮你老母
狗就一大堆人無委任證係到扮啦

乜我地嘅對家係唐氏綜合症人士？！

巴打個名
我鍾意abp-369
btw 我冇野講

尋日Austin個站出面個指揮官係到解釋佢地有隻狗無戴證
有個自稱係記者既肥仔係到錄緊隻狗，隔離有個呀叔好心叫肥仔戴返證但個肥仔無理到
D示威者再叫多佢幾次佢都無理然後就開始圍佢唔俾佢走

心水清

好弱智

WTF男定女

我再講多次，從來冇合理化過黑警打人，大把鏡頭影到佢哋係咪記者都照打，點講都唔會令人覺得合理。

事實係有人扮，你哋話冇，但係記者話有，都叫你哋自己如果識得人做記者嘅親自問吓。我本身又唔係記者，點證明俾你哋睇？連登幾萬人，唔會得我識人做記者？甚至我相信有記者係會員，見到嘅唔該幫我澄清吓。

話我鬼嗰啲唔該解釋，我點樣分化，點樣帶風向，我由頭到尾都只係話「唔該唔好扮記者」。講真嗰句，真係冇人扮咪最好，見到有嘅叫佢唔好，就係咁簡單。

幾時有人扮記者呀？學班狗老屈？

其實好多人帶個牌就周街影人正面,同大頭

其實都係一個reminder 比大家唔好扮
你地肉眼範圍內見唔到有冇人扮唔代表肯定100%冇
提示一個者
利申：有fd 做記者係話有人扮，但唔知係咪對家

黑警唔應該打記者/所有安份守己既人係一件事
我地都自我警惕又另一件事，兩者並無衝突

未見過有人扮

對家扮記者就有 仲影大頭相添

乜依家有人扮咩
樓豬生活係邊個平行時空

尋晚32台影緊HSBC 對出, 當時人群1212緊, 鏡頭影到有1男1女著黑vest黑頭盔, 頸有黑色證件套, 係盾驚前的記者群入面影緊

諗起以前有單野，有個中學校園記者拎往個牌話自己係記者。

依家就係唔信你有朋友做記者呀 邊個朋友呀 邊個扮記者呀 俾d名黎丫

CCTVB作文？

鳩up啦

全民反光衣

有證都照打喎

今次露底喇，開過新acc啦

呢到係連登，等批鬥啦

點扮啊屌你

你估好似黑警咁冇委任證啊？

黑警自己唔帶委任証，就話無問題
記者帶住記者証，黑警咪一樣照
然後你將個責任推到義士身上？
戇尻定痴線？

錯 佢地係扮人

從來無人提議過
好明顯係想屈落我地到然後黑警有位走啦
樓主唔係仆街5毛就係仆街黑警

blame the victims

其實講邊間就得，一間報館有幾多個做突發丫

你應該將你呢個要求send信俾警署

屌你老母啦 捉到就捉 咪撚係到亂鳩咁吠

我依家屌你老母呀

我就自己見唔到有假記者

但你就單方面話有記者講
即係
我要信你 >
我要信你信個位記者 >
我要信你信個位記者見到

你話你無帶風向
但d廢老見到你咁講
就有理無理都信你個講法
咁仲算唔算帶左風向

都on99

問題係黑警亂打人

唔關扮記者事

收皮啦樓豬

而家冇人扮啊屌你老母

算啦 樓主都係衰on9 應該唔係3毛嚟嘅
屌細力啲啦

其實新聞自由其中一樣野，係市民都可以參與
另外仲有攝影自由，創作自由
電影系學生可能會拍低做紀錄片之類
或者有自由新聞者用黎做藝術作品
或者好似peter paker咁賣相比報社

所以只要佢唔係著發光衣係記者位亂黎
其實係可以

扮你老母呀

之前有個叫主編既on9仔咪叫人扮記者同first aid

可能真係記者朋友呢
不過係大公既記者

有人冒記者記者就可以打記者
咁有人冒警呢
乜撚野毅進邏輯黎？

[突發]藍絲大埔拆連儂牆 自己拍片放上FACEBOOK

屌你老母啦 捉到就捉 咪撚係到亂鳩咁吠

你知唔撚知電視報紙電台網媒都有記者証架

唔係琴晚邊得黎200個記者呀，變魔術呀？

推!

你思覺失調，根本冇人扮記者

明眼人一睇就知藉口 合理化自己打記者

成班係度解決提出問題既人

冇睇過相關片段啵
咪嗡得就嗡屈人扮記者

要保護記者朋友!!

好多時見有啲朋友比狗追，或者周圍空氣污染好嚴重，想走但竟然比一道到腰咁高嘅欄擋住，令退走速度大幅下降，唔單止阻到其他人流動，自己都更加危險。而學咗parkour之後，效果顯而易見。究竟77夜晚大家都識小小parkour會唔會咁多手足比人拉？
Parkour 唔單止比你一個人走得快，仲要你幫人地走快啲。
如果有朋友有興趣學parkour(基本）（義教
可以入一入谷，內有介紹。

有證據有人扮記者就拎出黎

So what?打人前係咪要查清楚佢係咪記者？
咁就算會唔係記者係普通市民都唔代表要被打

對家有隊嘢叫「傳媒聯絡」，藍色背心，帶曬頭盔，仲印埋 PRESS 上去，成日混埋班真記者度影大頭，大家小心

真心話: 其實而家做記者好慘, 好多時因守則所限, 要抱中立, 但礙於當時實際環境, 不論左右 往往做戰靶. 你地問 唔做呢間咪做第二間咯...... 唉, 打份工咋. 有抱負都要揀到架.....你做到份稿邊個話一定出到架? 有冇人扮記者? 上邊好多人已提, 亦多左好多網媒. 記者証亦唔係個個申請. 真心講, 無論左右, 千萬唔好衝擊記者或圍住佢哋質疑身份, 冇記者, 冇歷史見証, 外邊冇人知. 亦做成反效果. 反效果係乜? 自己想下.

根本冇人扮記者 你咪係到扮理性扮中立老屈

係咪一哥唔知點拆 搵啲嘢嚟屈

source 呢造謠狗

藍色背心果啲「傳媒聯絡」係警察黎架

你克警一開始搞人做咩
咁都有得賴

乜撚野 明明係對家同警犬扮記者

睇咗3秒就知樓主on99
扮你老母咩

記者自己都識屌d狗唔掛證啦

痴線 頭幾個留言做咩事
話自己人扮記者 明明係對家扮

警察冇證就得，記者冇證就唔得？

我真係要出聲屌鳩樓主
新聞/傳媒業來來去去都係個十零廿間
見你個樣咁生面口一睇就知你係扮
呢d野點呃到人
咪又合理化警犬d極醜惡行為啦

再講多一樣
你話點解班記者個樣咁細個
香港個個讀完書廿幾歲就出黎做架啦
仲未計學聯/大專學生會採訪個班

首先唔知有無人扮記者

但唔明點解唔比扮記者
合理化黑警可以打示威者？

除咗大公邊有人扮記者呀 有記者證架嘛

未見過有人扮囉,新聞無報過咪鳩UP

大公報咪記者仲扮乜尻

有國際記者機構出記者證

首先呢 我地無人扮 搞清楚先

但狗仔好多人扮記者影大頭
問佢有咩證又出唔到
尋日出埋男扮女裝添

你叫班狗學識分記者先啦慒撚